和平是無止境 摺紙多好 唱歌要靠磁性

也不以勇武抗爭 私了換 來民主

收聲啦五毛